\subsubsection{Formiranje evidencije o zaposlenima}
\label{subsubsec:vozni park}
\begin{itemize}
  \item \textbf{Kratak opis}: Nadležni za zaposlene ima mogućnost da vodi evidenciju kadrova zaposlenih u auto školi 
  (instruktora, predavača, računovođa, administrativnih radnika). Vodi računa o rasporedu rada, radnom vremenu i slobodnim danima zaposlenih.

  \item 
  \item \textbf{Učesnici}:
    \begin{itemize}
    \item Nadležni za zaposlene.
    \end{itemize}
  \item \textbf{Preduslovi}:
    \begin{itemize}
    \item  Nadležni za zaposlene je uspešno ulogovan na sistem auto škole.
    \item  Sistem je dostupan.
    \item  Nadležni za zaposlene ima pristup internetu.
    \end{itemize}
  \item \textbf{Postuslovi}:
      \begin{itemize}
      \item  Nadležni za zaposlene je ažurirao evidenciju o zaposlenim kadrovima u auto školi.
      \item  Nadležni za zaposlene je ažurirao evidenciju o rasporedu rada zaposlenih.
      \end{itemize}
  \item \textbf{Osnovni tok}:
      \begin{enumerate}
        \item Nadležni za zaposlene otvara stranicu za uvid u spisak zaposlenih radnika.
        \item Sistem prikazuje trenutno zaposlene kao i njihov raspored rada za tekuću nedelju ili dan.
        \item Nadležni pritiska dugme "Izmeni" na stranici.
        \item Sistem omogućava organizatoru da izmeni podatke u tabeli ili doda nove.
        \item Nadležni dodaje novog zaposlenog na spisak ili menja radno vreme nekom zaposlenom po potrebi.
        \item Nadležni potvrđuje izmene.
        \item Sistem evidentira izmene.
        \item Sistem šalje mejl o izmenama zaposlenima ako je došlo do novog rasporeda rada za narednu nedelju ili dan.
      \end{enumerate}

  \item \textbf{Alternativni tokovi}:
      \begin{itemize}
        \item A1. \textbf{Neuspela validacija.}
        Ukoliko u koraku 4 nadležni u formu o izmenama unese nevalidne podatke polja formulara koja su neispravna će biti crvena.
        Nakon što nadležni ažurira podatke nastavlja se čuvanje izmena. Proces se nastavlja u koraku 5.
      \end{itemize}

      
  \item \textbf{Dodatne informacije}:
      \begin{itemize}
        \item Podaci o zaposlenom : ime, prezime, jmbg, broj telefona, raspored rada.
      \end{itemize}
\end{itemize}