\subsubsection{Pohađanje praktične obuke}

\vspace{3mm}

\begin{itemize}

\item \textbf{Kratak opis:} Kandidat sa instruktorom dogovara časove vožnje. Neophodno je da kandidat prisustvuje ukupno 40 časova i prisustvo se belezi u sistem.

\vspace{2mm}

\item \textbf{Učesnici} \newline
   - Kandidat \newline   
   - Instruktor 
   
\item \textbf{Preduslovi:} \newline
   - Kandidat je prijavljen za praktičnu obuku 

\item \textbf{Postuslovi:} \newline
    - Kandidat je završio praktičnu obuku.

\item \textbf{Osnovni tok:}  
   \begin{enumerate}
   \item Kandidat zakazuje čas u dogovoru sa instruktorom.
   \item Kandidat prisustvuje času u odgovarajućem terminu.
   \item Instruktor unosi podatke o održanom času.
   \item Kandidat potvrđuje prisustvo na času.
   \item Sistem čuva unete podatke. \newline
\textbf{Ovi koraci se ponavljaju za svih 40 časova.}
   \item Sistem šalje mejl kandidatu sa potvrdom o žavršenoj praktičnoj obuci.
   \item Kandidat otvara mejl i proverava da li je dobio potvrdu. 
   \item Sistem belezi da je kandidat zavrsio prakticnu obuku.
   \end{enumerate}

\item \textbf{Alternativni tok:}  
   \begin{itemize}
   \item A1. \textbf{Kandidat otkazuje čas:}
  Kandidat obaveštava instruktora da ne može da prisustvuje času i zakazuje novi termin časa, proces se nastavlja u koraku 1 osnovnog toka.
  \item A2. \textbf{Kandidat nije dobio potvrdu o završetku obuke:}
  Sistem nije poslao potvrdu kandidatu. Kandidat obaveštava administrativnog radnika da nije dobio mejl. Proces se nastavlja u koraku 6 osnovnog toka.
   \end{itemize}

\end{itemize}
