\section{Slučajevi upotrebe}
\label{subsec:podnaslov2}
\subsection {Podnošenje zahteva za prijavu}
Proces registracije korisnika u auto školi započinje popunjavanjem online formulara, gde kandidat unosi svoje lične podatke. Administrativni radnik treba da proveri da kadnidat ispunjava potrebne uslove za upis i formira neophodnu dokumentaciju za kandidata. Nakon toga informacije prosleđuje administratoru sistema, koji unosi novog korisnika u bazu i prosleđuje radniku ID za trenutnog korisnika. Kada je kandidat prijavljen u auto školu, dobija imejl sa potvrdom o registraciji i svoj ID, pa se može ulogovati na svoj nalog. 

\input {Sections/UseCases/Registration/apply.tex}

\input {Sections/UseCases/Registration/registration.tex}

\input {Sections/UseCases/Registration/groups.tex}


\subsection {Teorijska nastava}
Proces prijave za teorijsku nastavu kandidata, kao i vodjenje evidencije casova se odvija u okviru teorijske nastave. Takdoje, tu imamo i evidenciju polaganja kandidata koji su uspesno prijavili svoj ispit i odslusali casove predavanja.
s
\input {Sections/UseCases/Theory/theoryattendance.tex}

\input {Sections/UseCases/Theory/theoryexamsapply.tex}

\input {Sections/UseCases/Theory/theoryexam.tex}

\subsection {Praktična nastava}
Proces praktične obuke započinje dostavljanjem auto školi potvrde o obavljenom lekarskom pregledu, koji kandidat mora da obavi. Neophodno je da kandidat odabere jednog od instruktora. Nakon 40 časova vožnje, i dobijene potvrde o položenoj prvoj pomoći, kandidat stiče uslov za prijavu za izlazak na vozački ispit. Kandidat se prijavljuje za ispit u jednom od ponuđenih termina i neophodno je da ima evidentirane potrebne uplate. Ukoliko je položio vozački ispit, pre izdavanja potvrde o položenom ispitu, neophodno je da kandidat popuni anketu o auto školi. Ovo će pomoći novim kandidatima, pre sve pri izboru odgovarajućeg instruktora.

\input {Sections/UseCases/Practice/applicationForPracticalTraining.tex}

\input{Sections/UseCases/Practice/practiceAttendance.tex}

\input{Sections/UseCases/Practice/practicalExamsApply.tex}

\input{Sections/UseCases/Practice/practiceExam.tex}

\subsection {Administracija}
Administrativni deo autoskole, vodjenje evidnecije o invenatru skole i ostalim pokretnostima i nepokretnostima.

\input {Sections/UseCases/Administration/inventory.tex}
