\subsubsection{Evidencija voznog parak}
\label{subsubsec:vozni park}
\begin{itemize}
  \item \textbf{Kratak opis}: Organizator inventara ima mogucnost da vidi evidenciju svih kola i instruktora, i da vrsi promene u inventaru i rasporedu..
  \item \textbf{Učesnici}:
    \begin{itemize}
    \item Organizator inventara korisnik koji vrsi raspored inventara.
    \end{itemize}
  \item \textbf{Preduslovi}:
    \begin{itemize}
    \item  Organizator inventara je uspesno ulogovan na sistem auto skole..
    \item  Sistem je dosutpan.
    \item  Organizator inventara ima pristup internetu.
    \end{itemize}
  \item \textbf{Postuslovi}:
      \begin{itemize}
      \item  Organizator je azurirao vozni park i dodelio vozilima instruktores.
      \end{itemize}
  \item \textbf{Osnovni tok}:
      \begin{enumerate}
        \item  Organizator otvara stranicu za uvid voznog parka.
        \item Sistem prikazuje trenutni vozni park i informacije koji instruktro upravlja vozilom.
        \item Organizator je kliknuuo dugme izmeni na stranici.
        \item Sistem omogucava organizatoru da izmeni podatke u tabeli ili doda nove.
        \item Organizator potvrdjuje izmene.
        \item Sistem evidentira izmene.
        \item Sistem salje mail o izmenama instruktorima ako je doslo do novog rasporeda.
      \end{enumerate}

  \item \textbf{Alternativni tokovi}:
      \begin{itemize}
        \item A1. \textbf{Neuspela validacija.}
        Ukoliko u kkoraku 4 organizator u formu o izmenama unese nevalidne podatke polja formulara koja su neispravna ce biti crvena. Nakonsto organziator azurira podatke nastavlja se od koraka 5.
      \end{itemize}
      
  \item \textbf{Dodatne informacije}:
      \begin{itemize}
        \item Id auta, marka, reg broj, insturktor, kilometraza. 
      \end{itemize}
\end{itemize}