\subsubsection{Podnošenje prijave}
\label{subsubsec:prijava}
\begin{itemize}
  \item \textbf{Kratak opis}: Da bi kandidat započeo obuku u auto školi, prvo mora da podnese prijavu za upis. Popunjava online formular, gde unosi svoje lične podatke, koji se nakon potvrde šalju administrativnom radniku. Radnik formira dokumentaciju za kandidata i prosleđuje ih administratoru sistema, koji unosi informacije o kandidatu u sistem.
  \item \textbf{Učesnici}: Kandidat, administrativni radnik, administrator sistema.
  \item \textbf{Preduslovi}:
    \begin{itemize}
    \item Kandidat mora posedovati važeću ličnu kartu.
    \item Kandidat mora uplatiti prvu ratu.
    \end{itemize}
  \item \textbf{Postuslovi}:
      \begin{itemize}
      \item Kandidat ispunjava uslove za prijavu.
      \end{itemize}
  \item \textbf{Osnovni tok}:
      \begin{enumerate}
        \item Kandidat otvara online formu za prijavu u auto školu.
        \item Kandidat popunjava formu, unoseći sve potrebne informacije, uključujuči ime, prezime, JMBG, broj telefona, imejl adresu i potvrdu o uplati prve rate.
        \item Kanidat šalje unete podatke klikom na dugme “Pošalji”.
        \item Аdministrativni radnik proverava da li kanidat ispunjava uslove za upis.
        \item Administrativni radnik formira dokumentaciju za kandidata.
        \item Administrativni radnik prosleđuje podatke o kandidatu administratoru sistema.
      \end{enumerate}

  \item \textbf{Alternativni tokovi}:
      \begin{itemize}
        \item A1. \textbf{Kandidat ne ispunjava uslove za upis.}
        Administrativni radnik je uočio da kanidat ne ispunjava uslove za prijavu i kontaktira ga kako bi ga obavestio o tome i ispravio podatke ukoliko je moguće. Proces se nastavlja u 1. koraku osnovnog toka.
      \end{itemize}
\end{itemize}



